(求救)𣿬豐月結單

有冇人知係滙豐成個月冇取出冇儲入ge話果個月重收唔收到月結單？

有錢就有

姐係兩樣都冇就收唔到？

點解會無, 用ebanking會有

因為唔係成日用，所以冇申請到ebanking
依家突然要搵半年ge月結單出黎，但好似好耐冇收過，所以想問下會唔會有

申請野用?

咁你向銀行申請返啦, 每月$50

感之後去銀行攪啦，唔該曬呀